關於見異思遷

睇隔離post見到有人有另一半都對異性有好感
我就係度諗個d一齊左好耐有感情基礎既都暫且忍到誘惑
但個d拍得年幾/幾個月貨仔真係好易比新鮮感吸引
年紀仲好後生個d情侶更加唔洗講啦
少d定力 同另一半又嗌交唔開心 咁岩身邊有個同你好好傾喎 即刻898
時下戀愛 分手個一刻真係唔好太深究對方講個原因係乜
佢要分可以用任何原因去分
但個真相係點 得佢一個先知

冇人同我好好傾

又係你！

我真毒

唔信

係咪要我自貼先信

唔鍾意咪分手囉，依家個個都係咁㗎啦

來

好過死拖爛拖

咁唔好信了

咁樣唔好 太兒戲
點解會變成咁

社會風氣唔好

感情應該係一個commitment
每愛一個人都係commitment
真係接受唔到唔中意就分 少少事就分就放棄
屌你老母以後我都係唔好咁認真

係 好可悲

你覺得係小事 可能人地覺得係大事 已經忍左好多次 又唔肯改

仲未明點解咁多人可以白頭到老，亦都有好多結完真係婚，冇信心搵到個同我走到永遠，愛情真係好複雜

都係既 唉

屌結完真係分

見到人結左婚都會離婚
明明由細到大我都當結婚係人生終極目標
開始feel到挫敗

搵到一個啱嘅人好難，未經歷到真係好迷惘，但依家啲風氣咁，加上自己條件咁差，冇咩事都係唔好害人啦

加油巴打 會有既 唔試又點知岩唔岩呢

我都曾經以為人生係終極目標，但其實有一個自己嘅家真係唔易

結婚係人生終極目標

係揾一個會想同你組織家庭既人本來就唔易
你認真想同佢行落去 人地都可能無當你係最後一個
有啲人拍拖係求開心 呢段時間有個人陪下咁樣

拍拖淨係求開心，所以咪好多人郁啲就分手或者鍾意第二個，咁樣唔啱我，做返毒撚算啦

幾個月都會被新鮮感吸引 死得啦

咁樣都唔岩我
我係真心想揾個可以共患難既人
一味得開心唔會係愛情

一齊八個月散左兩個月同左第二個一齊點睇

唔代表咩 又唔係馬上有新戀情

大把人未玩夠點會咁易同你共患難

咁之前實有傾開啦

都唔代表咩 本身可以係朋友
總之唔係同時間發生就得 佢冇罪

所以我睇開左 去玩啦玩飽玩夠 你番轉頭我唔會再望你一眼

無話佢有錯既
純粹好討厭人咁易放棄一段感情
咁兒戲
我相信個女仔有機會係其中一個細factor

佢唔係易放棄一段感情 而係睇對象 佢只係易放棄你
同樣地 將來都會有人唔易放棄你

唔好再諗佢啦

睇完你呢段文字好痛
但多謝你咁直接
我好好放低緊

以前我識一個親友
拍拖十年 訂埋婚 都中出即飛條女
由個ex落仔都唔心痛 為咗同新歡一齊
當時所有人都以為佢player 賤男

七八年過去 我再見佢嘅時候
佢同新歡之後結咗婚 變成一個絕世好老公 好爸爸
我先明白到原來佢唔係賤男 佢只係對佢ex賤
佢ex靚女 聰明 而佢老婆單純 生得平凡
呢啲嘢真係講唔埋 解唔通
而佢ex之後一落千丈 去老蘭作賤自己 不停被人玩感情玩身體
原因都係因為放唔低 睇唔化呢個道理

講到尾 只係你做唔到改變佢嘅呢個人
但總有一日你會成為改變其他人嘅人 只係呢刻未遇到

推介你睇套戲 500 days of summer

講到佢會返轉頭同返你一齊咁

某程度上個ex都係算畀你個親友玩殘

係
呢一點係無法否認

造成傷害係人哋嘅錯
而振作就係自己嘅事了
所以唔好為咗一個錯嘅人耽誤自己

當局者迷

好似我咁
俾個ex飛咗三年，個ex都換咗三條仔
雖然好多巴打都叫我睇開啲，但係我到而家都仲未改變到

好buy前面果句
「有時候分手個一刻真係唔好太深究對方講個原因係乜
ex要分可以用任何原因去分
但個真相係點 得佢一個先知」

如你所講，睇唔睇得開，振唔振作到就要靠自己啦

聽到都好sad, 偏偏我同你個諗法都係一樣, 但呢個社會風氣唔係你同我咁樣諗...

拍得耐先會易俾新鮮感引誘
永遠都大條道理話當左你係家人 然後就出去搵新鮮感

我諗係既
自己都有思考過呢個問題
我可能只係佢生命入面其中一個過客
終有一日佢會死心塌地咁去愛一個人 對個個人好
只係對像唔係我
我唔係個個足以令佢付出咁多愛同關注既人
但我相信佢會遇到
就好似我曾經都遇過一個我付岀所有奮不顧身去愛既男人一樣，而個個男人都曾經好愛我 無論我做左d傷害過佢既事佢都願意番黎我身邊
我最愛同最愛我既人都已經遇到
所以明白上一個既離開係必然同正常既
大家都只係彼此既過客

我遇到 所以我明白呢個道理
可惜都因為種種原因無再同個個人行落去
不過我好相信感情入面既命運
係你既點都會係你既

需要d時間，總會執得番既
雖然執番起都唔代表會痴得番
咁就抱住呢d碎片一步一步行落去啦
一邊痛一邊成長

ff姐，我知佢唔會

岩
好唔中意人自己墜落就怪ex:係佢搞到我咁架
其實分手既痛人人都會經歷
點樣係分手之後自處就係你自己既問題
你選擇要作賤自己怪得邊個
仲要大條道理話人搞到佢咁